請問一下 新工辭職

請問下新工返左3日 辭職係咪可以即走?
3日糧有無得出返？

尋日先返第三日工
好多野未上手問多句教我個位同事
個同事發老脾 有d激動咁

可以即走，會出返三日人工

謝謝

正常七日內唔洗通知
即日屌佢老母就可以走

好的 明天就屌佢老母

記住拎左人工先老母

返過2日工即走
old sea food

試用期就可以即走
唔關幾多日事
試用期可以係一個月 三個月 或者冇
睇返合約

建議到第七日先走，呢幾日準備搵工約interview

通常第一個月可以即走
第二、三個月或試用期內（超過3個月試用期嘅工）就要7日
過咗試用期就要一個月

一日都有人工啦

通過常一個月內可以即日走
樓豬你要走最好就收工前半個至一個鐘先講啦，唔係一早返到去叫你即走，車錢都蝕埋

直接唔翻補封email

睇contract

樓上啲on9唔識係度亂咁教
都廢事應